新牌買咩棍波車好？

小弟啱啱考左車牌
想買架棍仔操下車
Budget30K 想要個樣靚仔啲嘅款
暫時睇中
Altezza
is200
CL1
CF4
巴打們點睇有無其他推介

Mx5

全部燕梳都貴
除非屋企人有ncb
其實新牌買架辣椒仔飛住先都唔錯

保險會搵屋企人出啊但係NCB其實係咩

新手麻煩用返老自啦

無索償bonus

咁應該就無

想要4個位多啲

Cf4 cl1出到都貴
不過真係幾撚靚仔又幾踩得

Runx
燕梳唔貴。 又小野整

Suzuki swift

但runx棍仔30k難搵d
有都係甩皮甩骨

就係見佢幾靚仔先睇中左
如果搵屋企人出嘅話要幾錢左右咁

好難答到你
睇下幾多歲 幾耐牌齡
上網搵agent報價啦

唔該曬巴打先
而家都係揀啱左車款去睇吓先

H22A爆tec都幾好玩

雅各 識野

CF4 CL1比人踩到爛哂
8成盤都成8,9手,有D成10手
你可以串我話多手數=/=部車殘既

好多MK仔買番來2,3個月養唔起放

養唔起係呢啲車比其他車支出大好多定係點

Runx 真係唔錯

屋村D MK仔你想幾高收入
個個買番來DOM係街度泊
偈油又唔洗換, 出親車踩到爆哂偈係度炸街

如果我買得起CL1,唔會買CF4
買得起一部靚CL1, 價錢有大把其他選擇
除非你HONDA粉另外
不過睇你列果堆車應該唔係了

Cl7r 都可以，又車得下人

出到保先算

即係啲mk仔買翻嚟又養唔起搞到架車柒曬咁
咁30k budget除咗呢啲仲有無咩推介啊巴打

Hiace 啦唔洗諗

我比三皮你出一部比我

toyota86

Corolla

ae110

gtr r35

棍？

Every

Jimmy。

你呢d車 每公里都中等價位
你應該唔耐

揸果堆cl7 cf4 預撚左比人瘋狂勾啦

早10年放左架車
最近買返 一個月渣兩次都無
飲酒又唔渣得
渣條路又多車 去既地方搵位泊都full

早幾日入將軍澳大半日 屯門去叫gogovan
都係160 來回加埋平過你渣出渣入加泊車

你預呢個畢直買車就儲埋好過啦
你果d車長渣油又唔係平

利申：雅閣撚

Ae110 ek3 323

SRX STI

純粹話啱啱考完想練下上左手做muscle memory到時一嚟就識唔會有部車都唔敢揸咁樣

30K嘅CL7R 你坐埋我嗰份算
隨時行行下解體

原來佢budget 30k
咁Ek3/Echo 算

揸咗咁耐cl7一次都未試過

冷門d ep91

cl1 30k一定殘到爆

個人認為cl1係一部cp值好高既車
預多少少45k-55k搵部好少少架啦 包值回票價

加多少少系列 正式開始！

30k 殘到爆， 55k會靚仔得幾多？

50-60k應該ok
不過50-60k
又有大把選擇

不過5,6皮我唔會買CL1啦
除非你honda粉